大家冷靜少少，幫我諗一諗

件事會怎樣走下去？

推

幫我推比連仔睇

呢個問題係真心問，唔係9up。
我係p牌，能出post既機會喺呢個度已經唔多，但我都想用我喺度唯一既力量去問大家，你地想個未來點樣？
我覺得而家個焦點已經有點俾人帶走左，由5大訴求開始到現在，由堅持用法律用語（撤回）呢個字眼到現在燒衣都玩埋，我想問：
1。究竟你地（無論和理非定勇武），想個運動行到邊？
2。有冇人諗過，繼續落去，後果會係點？

可以俾啲答案我嗎？

答我啦你地

推到有人答為止

後果: 一係消磨意志, 之後收皮
一係64

我地如果堅持下去，訴求清晰，我唔會諗呢個問題，但近來太多事，令個目標越來越模糊